{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2149536",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 오버사이즈 블레이저 [미디엄 그레이] WOMENS OVERSIZE BLAZER [MEDIUM GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインと余裕のあるシルエットで製作されました。 この製品は双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 適度な厚さと重量で真夏を除く四季を通じて活用でき、ゆったりとした肩幅のオーバーサイズフィットで楽で自然なシルエットを演出できます。 デザイン的には、2ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本に忠実な仕様となっています。 肩には2mmパッドと生地のスリーブヘッドを使用して立体的な形が自然に維持され、天然牛の角ボタンを副資材として使用して高級感を演出します。 この製品はテーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て高い完成度で製作されました。 セットアップ着用が可能なアイテムで、同じ生地で製作したスラックスと一緒にカジュアルスーツとして活用でき、ジャケット単独でも多様に活用できます。 この製品はウーマンズヒドゥンバンディングスラックス、ウーマンズリアルワイドベルテッドスラックスのような生地を使用してセットアップスーツとして活用でき、男性用ブレザーと同じ生地を使用しています。 こちらは24~33歳の女性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインと余裕のあるシルエットで製作されました。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットの生地は何を使用していますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットは双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのような活動性を保証していますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットは伸縮性に優れており、自由な活動性を保証しています。"
        },
        {
            "question": "どの季節にこのスーツ/ブレザージャケットを活用できますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットは真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのようなシルエットを演出できますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットはゆったりとした肩幅のオーバーサイズフィットで、自然なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットにはどのようなデザインがありますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットは2ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本的なデザインがあります。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのような高級感を演出していますか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットは天然牛の角ボタンを副資材として使用し、高級感を演出しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのような工場で製作されましたか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットはテーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て製作されました。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはセットアップ着用が可能ですか？",
            "answer": "はい、このスーツ/ブレザージャケットは同じ生地で製作したスラックスと一緒にセットアップスーツとして着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのような年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このスーツ/ブレザージャケットは24~33歳の女性に人気の商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 589
    }
}